認真問，大家通常用 yeah、ya、yay、yah定yea?

如題，同之間有咩分別？

用開fuck

Aye/ye

Btw yay 好似唔太啱

兒夜姨野以夜儀野

之間係中文
你標題果堆係英文

ja

屌... 盲

我開錯台？

ya - agree
yea - strongly agree
yeah - celebrate
yey - say with this face

yes

yo

Yup

year

妖

耶

ya =you all?

渣架

sorry 尊重雲加一定要用雲爺爺

慶祝用yeah
開心用ya
純粹應人用yea

yup

y’all

齊哂

yea=strongly agree????

Yall

Oh～Yeah

雲yaya

Yeah yeah yeah yeah
這首歌作為約定

問耶耶托尼

YASSSS

佢問緊「我」點用啲字 又關你事呀?
你要唔要管埋我幾點屙夜尿

Fuck Yea

「認真問，大家通常用yeah、ya、yay、yah定yea？」

btw你幾點屙夜尿？yey

爺

我用yup

用yup

yee

Skrrt Skrrt

excluded me from「大家」? 我唔明你想表達啲咩喎

Yyyaaayyyyyyyyyy

用開yip man

人地問緊你通常用邊個yeah呀 選擇題呀
你連題目重點都未搞清楚就答題 仲串柒柒咁
縮返入去啦

fyi樓主問緊客觀上有咩分別 你就衝出來答d主觀答案
傻鳩訓撚醒未？明我表達緊咩未？
係要人畫公仔畫出腸嘅
智商低可以收埋佢 唔使話畀所有人知

你咁都get到佢問題 呢個認真要讚 個問題有bug架喎 每個字都表達緊唔同情感 佢又無問係「慶祝」情況下用邊個「yeah」 我都唔知佢想我揀乜嘢
因為想表達慶祝既情緒 ya yea 同yah都係錯(樓主可以去google下 特別係urbandictionary)
條問題有bug 所以我咪答佢 我既用字選擇囉 唔同字用係唔同既情感表達
而且用字方面 可以係唔主觀架咩 係個人對用字理解同性格上偏向鐘意邊啲語彙 我反而想聽你客觀既答案
最後 一開始 你唔認同我個「yea = strongly agree」不如講你意見出嚟
我個人hea認同個陣就’ya’鳩佢地 如果我好認同個陣就會’yea! totally!’

最後 唔好開口埋口就屌鳩人 討論係用論點 都唔明點解連登仔個個都鐘意好似啲lowlife咁淨係識鬧人蠢鬧人白痴 仲停緊係最底個兩層